建議全員返屋企 睇咗今晚武裝恐怖份子有咩計劃 聽晚再玩過

！！

今晚宵禁。